iPad Pro vs Macbook pro

主要做文書野，check email 睇下片咁，會拎出街
iPad Pro+magic keyboard or MacBook Pro 好
利申 屋企有部4歲既ipadpro

Mac

MacBook air

可唔可以講下點解

MacBook air啦
會拎出街輕好多
iPad有啲嘢都係唔得，要電腦先做到

利申: 用緊MacBook pro後悔無買Air

不過有個frd用咗air4年就開始lag, 我部pro就無

Ipad嘅話只有方便 係一部大D嘅電話
用ipad便文書處理真心唔推薦
Magic keyboard 太細個 好難打
Mac易上手好多
同埋ipad 個mon好細 睇字睇到你眼盲
想要同時開幾個tab搵資料/copy and paste嘅話 始終mac會更好 ipad冇快捷鍵 㩒到你手軟
無論有冇keyboard都好難打字

寧願你俾多一倍錢買mac

利串：兩樣都用過

淨係普通咁用就Macbook air，又輕
如果第時會剪片或者用到專業軟件咪pro
Ipadpro 個keyboard打字手感就比較差 （未用過新magickeyboard但睇啲review話重 拆出黎都唔方便）覺得始終未取代到一部電腦 但寫下notes畫下畫係幾正

利申用緊macbook pro + ipadpro

Ipadpro岩畫畫 手寫筆記 睇片
打字都係用返Mac

有時要拎出去見客

係方便present既 但文書上用開電腦真係差咁啲

仲買Macbook?
轉arm啦喎

出年？

年尾出ARM

所以我糾結緊平時check email 整下文件咁
有時會用下Excel

個人覺得iPad唔會差MBA太遠
有時有啲簡單位仲會仲方便
前提係你要用iPad 用到好似你用mac咁熟

用excel就唔使諗ipad

如果只係用黎做文書野 上下網 睇下youtube
macbook air 真係好屈機

利申: 部air用左7年都仲用緊

Air 同 pro重量好似唔係爭幾多

見客唔洗諗一定ipad pro啦
要做野 remote返去公司機咪得

iPad可以代替電腦但好多嘢都唔就手...
尋晚想喺Asus Router BT煩到...

Pro 同 air 差20克左右....一支原子筆咁重

ipad 擺明唔係做野
MBP 就扮做野.

應該MBP好.

我係例子，賣咗部ipad pro 2018 11" 4G + magic keyboard 轉mbp 13"
冇話後唔後悔，我覺得keyboard黎講兩者各有優點
mbp主要功能係word excel powerpoint，同埋開十幾個tab
如果你無此必要的話你可以用ipad pro

另外用mbp你唔好預自己可以用黎打機。

macbook air
我買左macbook pro,但係有D重同唔方便

Sorry I mean 普通 MacBook
我記得有一部係輕啲